{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160393?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 선영이네펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷の前に位置しており、各客室には広い専用デッキがあります。 Wi-Fiは利用できず、入室は15:00からで、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは個別施設を無料でご利用いただけます。 1階の客室と屋外バーベキュー場は薪石板を使用し、2階の客室は電気グリルを使用します。 ただし、2階の客室でも薪石板を使いたい場合は、1階の屋外バーベキュー場でご利用いただけます。 炭とグリルは個別に持参する必要があり、グリルとトーチは無料で提供されます。 幼児は8歳以上から基準に含まれ、最大人数を超えることはできません。 8歳以上から追加料金が発生し、幼児は幼児から36ヶ月まで、子供は37ヶ月から7歳まで、大人は小学生から大人までです。 ペットは入室できません。 ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合もあります。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00からで、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別施設を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "1階の客室と屋外バーベキュー場は薪石板を使用し、2階の客室は電気グリルを使用します。ただし、2階の客室でも薪石板を使いたい場合は、1階の屋外バーベキュー場でご利用いただけます。炭とグリルは個別に持参する必要があり、グリルとトーチは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児は利用できますか？",
            "answer": "幼児は8歳以上から基準に含まれ、最大人数を超えることはできません。8歳以上から追加料金が発生し、幼児は幼児から36ヶ月まで、子供は37ヶ月から7歳まで、大人は小学生から大人までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 400
    }
}